# Proyecto Compras Supermercado

Agregar los productos que vas agregando al carrito físico, el cual los va creando en la base de datos y lo agregar a la compra y va sumando a medida que vas agregando los productos.